聽呢首歌，評價你用嘅耳筒嘅表現！

講一講你用緊咩耳筒，同聽歌嘅表現

高音甜 中音準 低音勁 一句講哂 通透